# system_testing



## В рамках проведения тестирования веб-приложения Rocket.chat было сделано:
- написание тестовой стратегии;
- написание сценариев использования на функциональные возможности веб-приложения;
- написание тест-кейсов на основании сценариев использования;
- проведение тестирования и составление отчета с указанием найденных деффектов (ссылка на баг-репорты в Jira).
